美國參議員麥康奈爾：我自豪地與香港人在他們爭取真正自決的以十年計路程站在一起

Thank you sir

Retweeted

轉馱轉得咁快

屌左佢成個月，算唔算百屌成材？不過佢老婆都係我地要清算的人物之一

美國拓海

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

搞掂你老婆先

收皮啦，奶共狗

幫助香港人攞番普選權
畀咩居英權實際

幾好
愈多人出聲愈好
連本身奶共既都轉軚
其他人更加唔敢再奶

重記唔記得由第一個月, 差唔多日日都有人叫 END GAME

幫香港人建國？

Thank You

美國要查佢老婆，可能deal with something
無左呢個障礙，be water act希望都過到

一早唔撚見你咁講俾人夾先肯將法案拎出黎
依家就扮晒支持

百屌成材終於肯歸邊

push埋個be water啦

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

有無人認為佢老婆係double spy?
照計佢係兩任總統內都做過部長
美帝vetting應該好嚴

老麥都撐自決

自決
支共話自決即係港獨

人地內政交返比人地

我地需要更多朋友
只要佢出聲撐我地，我地就去多謝佢，好簡單

百屌成材

Decades?佢做過啲咩

老婆個航運家族集團點算?

希望佢自決嘅意思
唔係黃之峰果個自決 —> 一國個框架 之下嘅自決

一國兩制 假普選 假自治
一國一制 無自治
一國1.5制 低度自治

條香港關係法本身就係佢起草

係，1992年
又係出自麥生

去印度

響晒呔

做S.1838 Cosponsors

唔好多謝住
睇清楚佢重點係decades
呢d 係政治語言
點都好，大家要堅持啊

失敬失敬

遲下由佢親手廢除褫奪

屌佢老味，抽起咗眾議院條辣草案點計先？

語言偽術嚟啫
代入中共依個打生打死搶政權返嚟嘅土匪
會唔會信你啲香港人真係淨係要自治但又肯一國兩制？咪玩啦
佢見你郁下條尾都知你自治之後就落閘，再引西方勢力入去坐正，唔俾佢打劫㗎啦
所以真係唔洗自己人打自己人，人地根本就係咪都當你港獨，因為佢根本唔撚信你香港人

而家火頭火勢，估佢條女應該會收斂

Sir this way

出聲就推 我哋須要更多嘅人企喺我哋個邊

I love you

美國尚書大人

自決
o岩聽

咁你快啲放be water act上大會表決啦

其實而家講乜都無所謂

希望 唔好到最後有得揀嘅時候 出黎阻住哂就得

唔好又殺個司徒華2.0 出黎建民主中國

又用（真）一國兩制 呃香港人 經過今次教訓

唔好再出賣香港下一代 97後出世果班細路已經受夠

過埋be water act

AND I AM PROUD OF BEING A HONGKONGER TO FIGHT FOR FREEDOM

支持

不過搞掂你老婆先

真
估我地唔想留返係香港生活真係想走去第二度咩
係香港生活左咁多年，點都有啲情

未開twitter快開

我只係唔想班細路做condom
佢地係未來

人哋企哩邊就咪搞啦

Sir this way
Chi na want to decorate the White House by burning it
Please declare war asap

邊間？

唔好睇野睇一半 人地都講明長時間抗爭
做好覺悟

到時先算啦，到時可能再有幾千幾萬手足犧牲
邊講得埋

唔係Marco Rubio同Jim Risch 用hotline夾佢上馬，佢proud條L呀!!

pp

可能佢當時都受緊好大壓力

返印度食蕉

標題同佢原文好似唔同意思

最弊係草擬過程中不斷減辣呢

係咪同老婆吵左大交

可唔可以唔洗十年咁耐

推

Push

香港人最有義氣
唔關事嘅64 年年都咁多人記念
何況自己家園 點會忍心算數
香港人會攞番民主自由，夙願以償

True 自決，又行得太前，又要聽果啲咩激嬲共產黨

翻譯有D問題。have stood，係已經與香港人站在同一陣線數十年。

美國內政關你鬼事咩

retweet!

呢啲政客識做人！建制個d响2019仲要搞忠心護主，以死相間，投河自盡？屈原呀？2019 啦，2020都來啦！肥婆都想走路！不過被捉！唔好彩！

佢係驚佢老婆比人清算

所以更加落力

玩到自決，好痴

推呀

睇定啲先 唔多謝佢住

所有共匪都要清算。唔理佢係咪美國人

Thank you

差啲落埋坑

多個朋友好過多個敵人

美國朝野共識就喺要鬥死中國
呢場中美冷戰喺持久戰嚟

佢原本想拖㗎

見到有人轉駄應該開心